吃太多根本不會飽 束縛不來如猗窩座

強？

who

鬼你老母
滅你老母
之你老母
刃你老母